投訴會員天堂小屋於校園台進行恐嚇式洗版

佢話要變成鄭捷咁殺人，不安

有警察搵過我，因為中華基督教會屯門堂逼到我咁樣，我寧願殺人坐監都唔想在虛偽基督徒中信耶穌

一陣瀨埋你

po都冇能埋

俾人ban 左？

師兄做得好

啲毒撚應該唔敢嚟恒大啦

宜家香港好危險啊 連囝交佢d資料俾警犬啦

單野有無幾年定又迫到另一個都痴